FIFA 21 pro club招人（早場）

FIFA 21 pro club招人（早場）

招高出席率人士

可以開mic 傾偈輕鬆長踢

風格：唔獨食即可

時間：夜晚8:30（20:30）開始踢

招募位置：任何

留名等加或者加PSN:Im_NeXuST0

加左psn麻煩備注打返fifa 21

留TG都得

推

推 麻煩留意psn msg